下個星期出Mate 40啦，仲iphone

咪撚戇鳩啦

咪撚戇鳩啦

又係你隻五毛，中国機打手。

麒麟1020 5nm
拳打Snapdragon 875
腳踢A14
華為就是牛逼

華為仲有芯片出新手機？

芯你老母片

支为係芯片有咩問題

重有gms咩